HKU Space （MMU合辦） Msc Cyber Security具認受性？

個課程係HKU Psace同Manchester Metropolitan University合辦，awarded by MMU，具認受性嗎？同八大既Master比有冇分別？